817反独护旗 大行动

朋友send黎，未FC
唔post link 出黎係驚如果係真大家入去打草驚蛇
推到post會係後少少post link，大家可以唔好join咁睇

推住先

你唔加密就真係打草驚蛇

加唔加密都係全世界睇到架啦有分別咩？

推

依單我都唔識點FC

著件死人衫做標記？

其實不如個日係個邊集會啦
圍佢地

唔出奇，I ❤️HK 都係咁

其實有無人知佢地去邊？

有咁多手足犧牲左唔好再咁快叫人出黎得唔得

而加係對家吹雞我反而想知佢地去邊先

呢類憤粉紅可以用最近既印度邊境一事

good ball, 放多的料上黎

粉蛆展覽館有冇人可以幫到手

要埋銀行卡，巴打睇路

817 光復紅土
Maybe?

唔識，所以post上黎等大家做野

好似係"教師大遊行"

唔撚是掛.......

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

推左先

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

上面巴打有圖

原來屠殺人民係等於愛國
屌你老母唔死都無用

打一派拉一派姐，我地輸出革命文宣要做，依的一樣要打

同左佢講銀行戶口被凍結

推佢老味

既然警察唔理 唯有自己保障番自己

利申：絕對支持奉公守法

呢個包食宿無錢收

佢block咗我，冇得撚了

不安